大家屋企石油氣比幾多錢??

我一個人住
基本除左沖涼都唔會用石油氣 (出街食唔煮飯)
但係一個月都$400幾...
如果煮埋野同多幾個人咪分分鐘過千????

$0 冇用石油氣

咩年代呀

樓主想講煤氣係咪呀？
石油氣係一鑵鑵，舊唐樓先會用黎煮飯，而且沖涼都會用電爐沖。
建議樓主如果沖涼唔想用煤氣，可以裝電熱水爐。

坐咗幾多年
未見過中央石油氣?

[[/quote]坐咗幾多年
未見過中央石油氣?[/quote]
ching 識野
BTW 想問你幾錢一個月??

想問點申請石油氣？

點交支票？寄去邊到？

中石化有得申請同交錢
去搵人買機會裝埋

買咩？申請戶口呀